APM 頻頻發生跳樓 宜家lunch time都有人係中間表演

宜家平日都有人唱歌 如果又發生會不堪設想 應該特登搵人整旺個場